@BOOK{texbook,
  AUTHOR = "Donald E.\ Knuth",
  TITLE = "The \TeX{}book",
  SERIES = "Computers and Typesetting",
  VOLUME = "A",
  PUBLISHER = "Addison-Wesley",
  EDITION = "second",
  YEAR = "1984",
}
@article{cite1,
  title={中小企业融资难?},
  author={史军爽},
  journal={公关世界: 下半月},
  number={3},
  pages={17--19},
  year={2008}
}
@article{cite2,
  title={中小企业融资难},
  author={夏业良},
  journal={IT 经理世界},
  number={6},
  pages={84--84},
  year={2009}
}
@article{cite3,
  title={中小金融机构发展与中小企业融资},
  author={林毅夫 and 李永军},
  journal={经济研究}
  year={2001}
}
@article{cite4,
  title={我国中小企业融资难的成因及其治理对策},
  author={何雯君},
  journal={商业研究},
  number={2},
  pages={79--81},
  year={2003}
}
@article{cite5,
  title={中小企业融资难的原因分析},
  author={周峰},
  journal={南方金融},
  number={4},
  pages={59--60},
  year={2007}
}
@article{cite6,
  title={缓解当前中小企业融资难的政策思考},
  author={赖小民},
  journal={中国金融},
  number={2},
  pages={61--63},
  year={2009}
}
@article{cite7,
  title={所有权, 融资结构与公司治理机制},
  author={孙永祥},
  journal={经济研究},
  volume={1},
  number={9},
  year={2001}
}
@article{cite8,
  title={关于中小企业融资难问题的探讨 [J]},
  author={李东艳},
  journal={北方经济},
  volume={11},
  year={2008}
}
@article{cite9,
  title={我国中小企业融资难的原因分析及对策},
  author={崔文勇},
  journal={福州大学学报: 哲学社会科学版},
  volume={18},
  number={1},
  pages={22--25},
  year={2004}
}
@article{cite10,
  title={解决中小企业融资难问题的思考},
  author={张静 and 梅强},
  journal={现代经济探讨},
  number={1},
  pages={68--70},
  year={2002}
}
@article{cite11,
  title={我国中小企业融资方式},
  author={白帆},
  journal={前沿},
  number={21},
  pages={118--119},
  year={2012}
}
@phdthesis{cite12,
  title={农村中小企业融资体系研究},
  author={陈啸},
  year={2013},
  school={山西财经大学}
}
@phdthesis{cite13,
  title={中国中小企业融资困境与制度创新研究},
  author={陈灏},
  year={2013},
  school={福建师范大学}
}
@mastersthesis{cite14,
  title={中小企业融资影响因素的实证研究},
  author={倪向涛},
  year={2012},
  school={山东大学}
}
@mastersthesis{cite15,
  title={我国中小企业融资困境分析及对策选择},
  author={田明亮},
  year={2012},
  school={首都经济贸易大学}
}
@mastersthesis{cite16,
  title={我国中小企业融资难问题分析及相关建议},
  author={陈晓维},
  year={2012},
  school={复旦大学}
}
@article{cite17,
  title={当前我国中小企业融资难的原因及对策探析},
  author={姬会英},
  journal={特区经济},
  number={2},
  pages={219--221},
  year={2011}
}
@article{cite18,
  title={银行结构与中小企业融资},
  author={李志},
  journal={经济研究},
  volume={6},
  pages={38--45},
  year={2002}
}
@article{cite19,
  title={中小企业金融成长周期与融资结构变化},
  author={张捷 and 王霄},
  journal={世界经济},
  number={9},
  pages={63--70},
  year={2002}
}
@article{cite20,
  title={发达国家解决中小企业融资难的举措及借鉴},
  author={杨凤娟},
  journal={经济问题},
  number={3},
  pages={20--21},
  year={2004}
}
@article{cite21,
  title={中小企业融资难的原因及解决途径},
  author={张亚兰},
  journal={经济问题},
  number={5},
  pages={24--26},
  year={2004}
}